好攰 手又拖左 攬又攬左 車輪又打左 最後都做唔成情侶

可以做嘅都做左
為左佢放棄左好多 但都係無用
其實點解無feel又肯拖又肯攬攬錫錫
唔覺得核突架咩
player

未中出

因為男人想屌閪

加多500先有拍拖feel

差埋門一腳，你有啲耐性就攪掂

而家呢代大把人上埋床都唔當咩一回事
好好保護自己啦

因為係player

是撚但啦
俾人屌埋都係普通朋友

同樓主嘅情況幾相似
最後因爲自己冇自信，所以冇表白到

大把女屌埋閪仲話你未問佢做唔做你女朋友

我講埋出口 佢話要考慮下
之後就

雖然我同個女仔fd有錫有曖昧，
但我覺得只係大家當時一剎那嘅感覺，
所以冇同佢表白到

Btw, 個男仔有冇話幾時覆你

扑左都唔一定一齊啦